乜可以進入私人地方，再拉封鎖線咩？

666同大批高官被制裁，攞蘋果出氣

2個恐怖分子頭目都被制裁
嬲到出狗咬下香港人

咁大嘅 operation 正常曱甴強係咪會出黎講幾句呢

要幾荒謬有幾荒謬

Push

有國安法可以唔洗搜查令，訓咗幾耐？

咁係香港搜查令可以廢除得

今日好多都有號碼

Pushing

咁樣封鎖一間傳媒機構
會帶來非常負面影響

謀殺都得啦 國安法咁大罪點解唔得

即係為國家殺撚左人都得